女朋友話要同朋友去台北

是咁的
女朋友話琴晚發夢
夢見我同前度走左
話自己發夢好準
覺得我會偷跳

下午個陣
突然同我講整左台證
就話5月中同朋友去7日台北
咁我當然問清楚
佢就話4個女仔去
咁我就話之後幾日飛黎一齊玩囉
佢就整個西面表情
就話佢同其他女仔諗好落兩間club
可以點算

分手 on9

依家啲女仔派帽都咁多理由

帽問題既

一早就好似我做錯野咁

你又發返個夢屈返佢

點解女人可以咁多幻想

你都發夢啫, 你邊有女朋友

落得club真係乜都冇啦

咩叫偷跳

整moon去先達

唔緊要啦 反正都係 由佢啦

暫時都係咁諗 控制唔到